［集思廣益］番工冇野做做乜打發時間好？

如題。

我份工一係就好忙，
一係就勁靜焗係度等運到咁款

睇 youtube 上網都上到唔知睇乜好，
試過訓覺又訓得唔安樂

大家有冇啲乜提議下我做

youtube 睇戲

睇sklive 去ebb睇動畫

睇書

請唔請人？

有咩戲推介
我睇卡通片睇到悶

長期請

做煙腸時煲曬星爺啲舊戲

咩工 開心share下

岩岩轉咗新工做文職都係一樣情況
每日要做嘅野可能個幾鐘做得晒
之後成日唔知做咩好
老闆都話係得咁多野搞
其他時間得閒搵d野學下
總之搞掂好晒要做嘅野就冇所謂
但都唔知做咩學咩好

上連登 逐個帖回覆

諗起個肥乜春大隻

你係咪講肥絲姐姐

打機睇書啦

屌 我都諗起
唔想比人完全封鎖呀

打咩機睇咩書好
新線上遊戲地帶都執柒埋 好空虛

Travian

落街食個tea再上番黎

練熟非慣用手寫字